收到風，緊急法將會捉20萬人，即時槍斃！

緊急法係大曬嘅，可以宣佈一切緊急措施 ！

除咗幪面法之外，仲可以宣佈捕捉20萬人即時槍決！

當然亦可以即時充公你所有銀行存款！

佢咪開囉睇下邊個死先

睇你哋仲敢唔敢出嚟

個法一推，刀手都認到路

到時中共個1萬億美元資產會點

全港等緊

係就好，到時唔使後生仔上前線

大搜捕，即捕即槍決！

你點反抗呀？喺樓上掟廁紙呀！

要撳錢啦

如果係咁香港就攬炒成功

哦，攬炒囉

我死左你地都唔會好過，長命百歲 百病纏身啊

係就快啦！
射我先啦！

咁咪殺左我囉好撚驚呀

用緊急法，一步到位，24小時之內將20萬年輕人即時槍決，隔一日就中環就可以正常運作，香港回復平靜！

哇 將銀行d 錢拎曬出黎先

fake news 9 up 勿推

又派d 人黎靠嚇 笑撚死😂😂

順便外匯管制，外幣全部強制結匯！
港元主動脫鉤，掛人民幣！

你覺得冇可能?

小學，中學，大學 殺晒
幼稚園，毅進仔唔殺可洗腦

呢個世界有鬼都有可能 外星人又有可能 有咩係冇可能😂😂

等到頭髮都白 .......

//港元主動脫鉤，掛人民幣！
正! 雖然過左十一, 但係送份核彈大禮

不推文回覆
黎呀，我唔撚驚呀
我預撚左死係香港
光復香港，時代革命

好 快立

不過咁 如果呢個可能發生 咁支共攬炒都會發生了 樂見奇成

再搞唔掂，殺100萬人，順利接收財產，全部人間蒸發，清除入境處紀錄，因為私隱條例，全部唔準報道！

你咁樣係唔會令我驚㗎

有理有理聽日拎晒d錢出黎先

死有何懼

你叫句六大既口號 同埋 黑警死全家 咪信囉
post埋你張証wor

遺書已經全面進場

快啦屌

拉落去

快,再唱大D,一出香港陸沉

不誠實使用大腦

屌好撚驚呀食返餐加藤屋先

共存亡

哦，咁咪嚟囉
講到佢要屠殺你阻到咁

殺囉屌
一齊攬炒
咁樣通街殺人咪睇下外資撤唔撤

老老實實,橫掂最後都要死,不如早啲死。好過做二等公民同送入集中營。

官員啲錢關雜種咩事？

殺嗰100萬人啲財產夠填有突！

雜種三子肥肥

係就快

點解我覺得呢d撚樣講野嘅方式咁似何君堯嘅🤣🤣

今日先驚？唔會囉

咁咪快撚啲囉屌你老味on99
政府要做唔通我可以消滅哂警察同駐港解放軍去阻止呀？

以為納D膠post

快！！！

拉

係咪真，，我馬上沖出去要求啪低我

唔係唔可以死刑咩
送上去比中共？

爸打
方便既話唔該比source黎睇下
如果唔係 真係好似fake news咁傳左出去就唔好

遺書都冇用，緊急法會消除你喺香港所有嘅資料！

推乜撚，on99由佢沉啦屌

不推文回覆
block 樓主
上一頁

好驚呀

哦
我好撚驚呀dllm

推，開心

你現實生活有幾失敗先會開咁多垃圾post?

不推文+Block

[國際文宣] 10月3號夜晚8點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國人宣傳

槍斃唔係死刑

支持，唔好9 up

槍斃都唔係死刑？

scary but 898

未經核實
拉

好L驚驚啊

樓主on9, 拉

攬炒啦屌你老母

笑撚左，槍斃唔係死刑都up得出，同啲popo將心口講成膊頭一模一樣

係就快啦，唔即時槍決正契弟呀

if we burn, you burn with us

好似話殺200萬？

快啲殺我啦，好驚呀

快點殺死我

遲早發生，不過留返2047比藍畜慢慢受啦

緊急法捉20萬人的話
香港就真係暴動啦

係咪上門槍斃

黎咪黎 贏唔到 一槍啪死我好過

樓主真膠定假膠？

殺四千萬，仲係凌遲，女嘅姦完先殺。。。鳩 up 真係好難

好呀

我唔信，想睇下，來吧！

垃圾po
即係200刀手放大一百倍版本...
重點係無論200定20000，行到未呀?大算環繞地球一圈?!

如果我死可以令中國滅亡，有咩所謂

請幫我了結殘生，快d 捉我去槍斃。子彈費我自己比，會袋定現金等槍斃，熱切期待中

不推文回覆

好似話係殺八千萬人

緊急法一出香港政府可以即刻命令政府化驗所制造核彈

文革咪咁上下囉

未必

屌你老母 我好撚驚啊

係就快
期待已久

嗯

又派

好，支持推蒙面法，推。
通過惡法之日，武裝革命之時。

死20萬 狗又會死幾多隻？

你就垃圾，而家同槍斃廿萬人只係一步之遥

宵禁全港停電一晚
第二朝一切正常了

個政府唔使一個禮拜倒台啦⋯⋯

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

起底，負評，上一頁

一步之遥
露底啦大陸仔

快啦

大陸等錢使
係捉都唔係捉我地先

推

咁要支持喎，睇下會點

槍乜撚野斃啊 大陸仔

係就快唔好再拖，快d黎！
等左呢日好耐！

。

Show Blocked User - 有得走好走

好呀, 打完示威者打美軍

啱呀 快d殺
最好殺哂700萬啦

死黑警所以收到風？

咁中共應該會政變，習大大會俾大陸商家佬收皮

24567111
希望幫到樓豬

聽講2千萬

2樓快到

如果10%機會地球係平
咁應該都有0.05%機會有可能

Ok

So?

正評等睇點拍20慢人連金仔都唔敢明目張膽做既野

快d呀，我叫你快撚d呀

又block一件傻西

咁仲有咩好驚，最多咪死

好撚驚 驚到以後發夢不了

點解唔殺哂

流浮山刀手到未呀

你做乜撚野呀
咩語氣呀

我敢
但商家佬一定唔敢再黎香港
即時槍斃啦

巧京京 快d

True.......

樓主都on99
你不如話會屠殺香港人

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

二萬流浮山刀手

好快

20萬？我大你！200萬！

收到風緊急法會電腦大爆炸 全黨死清光

要做ON九秀才，咁就咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！

靠嚇?
係先好啊屌你老母

咪9吹